講比小朋友知既寓言故事

從前有個有錢人養左一隻識生金蛋既雞 後來佢想幫一個窮村農民 將隻識生金蛋既雞送左比佢

後尾個窮農民越黎越有錢 為左想更有錢 佢心諗隻識生金蛋既雞 個肚一定好多金蛋 佢想劏開佢個肚拎日d 金蛋出黎

打開後先發現入面係乜都冇 而識生金蛋既雞亦死左。。。